沙田失蹤男 山坡上吊亡

沙田田心徑口路一山坡，今日(27日)11時許，一名姓賴(37歲)男子報案，指其一名姓李(41歲)男子，於上址一棵樹上以繩上吊。消防到場將李解下，經救護人員檢查後證實死亡。警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查後相信事件無可疑。據了解，死者為一名失蹤人士，於本月24日在徑口路最後露面後便失蹤，其家人同日向警方報案。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open?」：

唔好忘記 每日都有好多荒謬既事發生緊

又殺人

幾時失蹤

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Los Angeles(NEW!), Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

文盲sor

冇遺書=冇可疑

成日都冇可疑

武漢肺炎都阻止唔到呢啲事繼續發生

RIP

初四了，啟巿了

Piush

過份

係

上吊已經好奇怪，唔係香港普遍自殺方式⋯⋯

諗起李旺陽

有遺書都係無可疑

公安唔得閒就俾警甴搬去郊區上吊

被自殺